
                      "Dunkerque" es una película muy bella de guerra que cuenta el acontecimiento que es pasar durante el 2o gueure mundial. Actores que juegan muy bien, los efectos visuales son muy bien hechos y un guión muy bien escrito.
        
            